我應該點勸我朋友放棄呢個女仔？

真人真事
我個朋友鐘意左呢個女仔6年
個女仔同過2個仔拍拖，佢照等
之後最癲既係 有次佢帶個fd落bar同個女仔+個女仔既朋友飲野
佢個fd用左一星期食左個女仔，佢照等
到宜加 個女仔同第5個男朋友分左手
佢仲問我點做算 要點做
有時真係想斬撚死佢算
呢d叫痴情定痴撚線？

門的朋友就是門

我勸你放棄你個朋友算

hello

咁佢溝唔到女關我7事
但真係第一次見人癲撚到咁

點解要放棄';

臭雞

痴咗線

你帶佢出去見下世面 個世界好大仲有好多野玩

痴撚線

冇架啦
得唔到既都係最好
如果佢真係溝到可能一個月就散

運動未完 仍需努力

係佢面前屌條女

你都試下溝呢個女仔
溝完係你朋友面前中出佢
到時佢就算放棄個女仔都會放棄你

冇第二個目標係咁架喇

呢個豇

車頭

個女仔換咗五條仔都唔方好嘢

通常電視劇情節係你發現內心鐘意咗佢
最後你地兩個一齊

問題係你朋友度

其實你朋友自得其樂

沒那麼多時間去演內心戲，追不到就去強姦！

this

介紹新女卑佢